{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005813",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터밀크"
    },
    "text": "ここは営業時間が朝10時から午後3時までで、この時間内に注文を締め切ります。 休日情報はインスタグラムでお知らせします。 毎日の営業時間は10時から17時までです。 夏休みは7月14日から8月12日までで、材料がなくなった場合は営業を終了する予定です。 また、毎週水曜日は休みです。 様々なメニューがあり、バターミルクパンケーキセットは8800ウォン、リコッタチーズパンケーキセットは9800ウォンです。 10月から3月まではトマトスープとオニオンクリームスープを販売し、価格は5,200ウォンです。 焼きトマトとベーコンスクランブルエッグは5、000ウォンで販売されます。 ハンドドリップコーヒーは4,000ウォン、トマトジュースは5,000ウォンです。 蜂蜜トリヨは8,000ウォンで提供され、トリプルチーズパンケーキセットの価格は11,800ウォンです。 シンプルセットは6,000ウォン、今日のセットは6,800ウォン、トーストセットは11,800ウォンです。 自家製フルーツヨーグルトは4,800ウォン、グレープフルーツオレンジサラダは8,000ウォン、ハムチーズは5,000ウォンで販売されます。 そして単品ではバターミルクパンケーキが6,300ウォン、リコッタチーズパンケーキは7,300ウォン、トリプルチーズパンケーキは8,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は朝10時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "休日情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "休日情報はインスタグラムでお知らせします。"
        },
        {
            "question": "夏休みの期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "夏休みは7月14日から8月12日までです。"
        },
        {
            "question": "毎週水曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、毎週水曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "バターミルクパンケーキセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "バターミルクパンケーキセットは8800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトスープとオニオンクリームスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "トマトスープとオニオンクリームスープは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜トリヨの値段はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜トリヨは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シンプルセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "シンプルセットは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自家製フルーツヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "自家製フルーツヨーグルトは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターミルクパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バターミルクパンケーキは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 334
    }
}